平放mycard 3000點

3000點 = 700 hkd

面交

pm我

thanks

有冇得口交

樓主係wechat點數雞